[有圖] 佢咁樣啫係咩意思？

👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻

手天使

母豬

幫你出火

你

大陸hj 1q

樣子

咁要50萬喎

我幫你

咁細，邊套得哂

的